我隻貓日日流口水 是否正常

佢流到我個枕頭就嚟檸得出水 是咪正常

圖？

幾時開始
貓幾大
本身有冇其他病

食野方面有無改變 例如無乜胃口食野咁？

如果大個5歲，8成啲牙有問題。 通常啲貓有牙痛先會長期流口水。牙周病或者FOLR。 最好帶呢隻貓去獸醫check一check